## Ovo je dovla, master of none

Dovla je jedan veliki majstor nicega. On svasta zna da isprica, ali nista ne ume stvarno da na pravi. Jedino sto ga razlikuje od pravih master of none-ova, jeste to sto nije pusac.

[Vidi dovlin linkedin profil](https://rs.linkedin.com/in/vladimir-maric-3a926520?trk=people-guest_people_search-card){target=_blank}